#README

##Command Music

Программа для изучения паттерна - команда - на примере простейшего аудиоплеера.
Команды используются для действия кнопок - открыть, микс, стоп, следующий трек.

Общий абстрактный класс `MusicCommands` содержит абстрактный метод `execute`,
который каждая команда и реализовывает. Также там находятся необходимые поля для
плеера (которые пришлось сделать статическими, что не очень хорошо, но в этой программе пойдет).